對不起全部香港人 我盡了力

發夢6.12 7點到場 有幫手送物資 幫手整三角鐵馬
3點 衝擊立法會門口 警察兩次射催淚彈 驅散不成功 大家退後再上前 我聽到大叫 「大家係香港人 唔好再退 一退就咩都無」 我差啲喊出嚟 有一位女士制止其他人掟磚 太混亂完全聽唔到佢地講咩 唔小心膊頭 中橡膠子彈 太痛畀唔到反應 突然連續射兩發催淚彈 我唔好彩食正1粒 好辛苦抖唔到氣 大家都退後龍和道開始四散 大家都行上野餐區 龍和道灣仔方向警察都射了兩發催淚彈 我已經好辛苦第一粒催淚彈效果未散 可惜我腳有多粒 只能踢遠少少等人好走 我個意識開始蒙糊頭痛頭暈無力行 呢一刻真係好驚我怕一合埋眼就會死 好彩有人扶我一齊行上野餐區用寶礦力洗面 感覺鮮好好多 之後警察開始衝上野餐區 一直退一直退 退到ala 我好想返轉頭再衝過 可惜裝備的差距 大家都四散 有人搭天星走 有人跑去ifc搭地鐵

最後想講 6.12 係我最接近死亡的一天

希望大家唔好介意我5p字